hi 淡友 (1149)

有冇巴打同我一樣賺緊錢但唔多開心

Why?

股神又過氣？

屌你老母 岩岩做社畜好撚辛苦呀

夜期又爆升 牛三了

共產黨痴咗線。。。星期三美國出制裁。。。恒指萬跌。。聯繫匯率大爆炸。。大爆炸！！！！！

投降啦，比返錢我

點解個個話星期三

搞咩？

菲比斯？

賺埋聽日吉過

留名先

淡友係咪就絕種

氣勢磅礡，夜市都唔比機會熊軍玩一晚

納dee 90度角升

咪玩啦，升百幾點都無人出黎鳩叫，就知多傻淡啦

牛軍聽日食熊掌

港股搞港獨呀？
全世界都回你仲升

傻淡呢

賭仔性格
成日以為自己股神
一定捉佢轉角
幾連升 大大棍
一定all in 熊

無哂近牛聽日買唔起tim

一棍1300點 波幅變左美股咁

對落1000點都無牛仔
專心夾上！

道指回 港期升 ，聽日正股呀婆都識玩 是但買隻都升5-10%

真心痴線

熊軍燒不盡 春風吹又生
牛軍有人食糊 熊軍繼續退守加倉265-271

咁個方向更加明確，落左車就上唔返

玩撚完啦。今晚千跌

燈神

可能聽日都殺埋啦

一路加一路殺到上2萬7

點止，而家270 係重貨區，起馬上280

恆指出左range , 有無咁易落返去，自己諗

熊證多左2千幾張

咁勢 夜期今晚會升過千

265-271熊軍多到

熊軍重鎮就在眼前

腩巴呢排賺幾多

夜期已經266 聽日直接打到去270

淡友仲未投降

夜期唔跟miki 自己升上去

買牛日日賺

買熊過夜既一定要買100點內 反正買100點同500點遠都係裂口打靶 點解唔買平熊

唔好on9啦 買2百點 高開一百點 你仲有100點可以走 你買100點 打撚左靶就咩撚都無

今日都唔係裂口

啲人淨係買一手，所以覺得有分別
覺得打咗100蚊抵過打200蚊

好多傻淡都係咁諗，之後咪又係啪曬，當比人夾100點又坐下睇下先，點知一野抽升死曬

唔識睇方向，點買都係輸嫁啦

買升既小心..
應該歐美準備宣戰

投降唔玩了

買牛賺到癲，啱啱喺酒店開完雙飛，射咗三次，人都乾

開雙飛嘅人仲駛上連登ff?

By the way, 疫情期間仲叫大陸雞
仲要雙飛

奶晒野喇

又話唔止蝕講個陣好型嫁喎

斬la 有排夾

聽日又千升

佢好型嫁今日
唔止蝕，聽到出曬水

呢到好似又換咗班人

巴打今日好搶口

其實計返，佢都係比今日高位，輸多30 點，姐係1200 蚊姐，咁就嚇到要斬

美股棍跌

港期棍上

已經亂鳩咁黎

好啦，見你咁慘，唔笑鳩你啦

心臟唔夠大

意圖明顯啦

係咪要買beyondmeat

人造牛

唔見晒k巴言巴旺巴白花油

千升完仲有咁多熊既 on9架？

賭仔博回

再夾死班傻淡

大大力沽爆佢

坐緊200點

聽日又升

為咗表示對淡友嘅最後尊敬，聽日高開我就沽張試吓

今日食早咗冇其他巴打咁叻

升穿平均線 阻力
博回

就算唔買升 都唔會加熊啦

Ig又500

追住d 熊黎殺

又食成千點

做淡慘過做雞

同意呀

驚閪！！

唔通又千升

廢淡呢

輸左派果一萬了

啲牛貴到
有冇靚牛no

精彩精彩

我都唔明升到咁點解你仲要做傻淡

輸咪輸囉，加密黎做咩，都係比人笑嫁啦

慘慘 嗚嗚嗚

原來d 淡淡仲係度

熊軍隊長

過埋今日升期易我都沽

今朝241夾上黎
仲癲過上次226夾上253
但尋日夾到咁
仲係勁多老散入熊
殺極都有

清點睇傻散下一步

熊b

呢2日夾到上270我估會殺盡242開始沽定淡散
然後引到一批老散高追牛
之後隊番幾百殺高追牛果堆

做淡慘過

掂埋270先回？

今日就上270

嘩 好登淡友驚慌
利申 準備做淡倉 夠疆上到3幻點

應該上到
270先真係殺到盡
不過實急回一野震高追牛

淡淡交匯過 靶不留下印

今日一高開就沽佢

繼續call

上埋275殺埋佢

距離3幻點仲差3千幾點

姐係傻淡今日肯悔改都仲有3千幾點食

好彩尋日走左7500

傻淡反手之時，就係直插既時候
特別係尋日話唔斬個位人兄

鞭屍

最具指標性

星期六巴做乜咁搶口

無，因為尋日真係聽到出曬水。
凈係留兩隻字，唔斬

呢d典型坐淡倉 真係劇本來

仲要試過坐3000點

今日又千升？

再升我就好似你個名咁架啦

想沽老美

267 今日又升500

未必咁有力可能單日轉向未定

高開

其實唔洗掂27000, 只要升多2-3百點，都趕走曬d 傻熊

個位巴打升多2/300唔會斬

尋晚升多左30點都話投降啦

今日267

尋日一定有堆入左熊, 係時候沖上28000殺晒佢地

睇牛熊分佈咪知，估黎做咩

幾時put得

乜撚野事啊 175 傻左AO?

175係做乜撚

滅世巨棍

乘風破浪(舢舨)

d牛證根本追唔切
肛交所要考慮下1日就要出特快牛證

終於正常番

3690 同 700 炒完

呢兩隻都贏左大市成1/2個月,仲想點

炒追落後

仲有人幻想單日轉向，痴咗線

7200 上返9 蚊

巴打，你未放7500的話堅勁揪

番家鄉

希望假膠

期指做乜9高開直插

屌 我都希望係

升期易實升

美國係咪又玩FAKE NEWS呀屌

DROP TO HELL

大豆trump 準備要支那買大豆?

265

睇樓團
1. Xander
2.
3.
4.
5.

你同旺巴

9988牛同388牛都食得 係隻QQ唔生性

IFC

頭先追沽都有百幾點

我其實唔明信咗cctoy香港會仆街，但又去買淡嘅人嘅諗法

點解唔係買幾千蚊牛對沖

希望國安法令外資撤、香港冇價值、中資都唔離

情況1:如果香港真係仆街，願望達成，輸嗰幾千蚊就當做帛金囉
情況2:香港冇事，繼續買樓，都贏返幾千蚊，可以晚飯加餸

入d 7500睇下有冇得搏下

咁快

睇淡不做淡

馬後炮姐

安巴今鋪勁呀
要跟你學野

係咪見頂啦

升左咁多日回下都要啦

升期易wor

引熊

反應慢個班散戶應該宜家先開始入市

唔好唔信邪呀

今日升期二？

過夜又執20格

25k貨陪你雖然無你咁多

裂口高開走撚到咩
開市價高200、三分鐘後就高500，都係打

尤其如果用啲低佣券商，個server疾一疾，嗰3分鐘放唔到都係打

聰明仔 一齊坐等收錢

賭場啲明燈，通常個性格都係鍾意鬥氣

唔好呀巴打今日低位明日都高位呀

爭咩丫, 而家買熊跟本就自殺, 近熊同200點都奶野

你就發啦 我驚高J

繼續升

上證又扯

吉狗廢車

7200 上啊

隻265熊都死

連小注都要死

270 is coming 今次我唔會早落車

連升5日 2500點

777又講野，準備又插一下

衝呀QQ

qq 出山

3分鐘升300點

買重qq牛 上星期入定

中芯又10％

好想高j

夾左1300點個位巴打 又夾多400

都話咗3分鐘變+500㗎啦

27000 gogogo

小心小心

痴線跳得咁快

好刺激咁

我感覺到啦

頂先落街食早餐 幾枱呀婆都係到講有帶買股票 日日都升 2萬7都黎

高追咗7200 唔係唔撚上阿嘛

準到

我係阿婆

千跌？

終於走撚哂D好倉

隊長

單日轉向？

267沽靚到

競假入左，聽天由命

夠唔夠彊入美團PUT

單日轉向

加牛la 喂 唔洗高j

又黎qq,美團 ,性交所 put

死性不改

等緊佢28k開大put, 唔係上唔到咁冇撚用嘛?

唔通係引熊

比曬位牛軍加牛
gogogo

期貨條直線

今日有冇新牛？

有但唔近,10號先近少少253

腩巴

引熊，呃我唔到嘅真熊軍已經死撚晒

引熊
牛ＧＥＬ！

一上一落 夾死

今日咁難玩咁..

信升期易

好易玩，單日轉向

請問今朝個棍扯到咁高係做乜撚野

唔敢追沽..認真

10分鐘400點

好好食

殺老散熊,再殺高追牛啲老散
擺明係殺老散架啦,打哂啲止蝕位
但你吹佢唔漲

267 直落

而家睇返就似最後的煙花

阿里120格無食到 得返90食唔食

仲諗住收市入隻靚熊

你發達

267熊想喊
有冇人安慰下我

升埋聽日

近牛熊預左比大戶撚狗既啦

無事啦無事啦

收市有得諗,而家睇渣上多過追沽

你睇我地依啲傻散
係大戶面前只係一隻跟尾狗
夾到高一高再即刻散水
車尾燈都見唔撚到

仲有人熊嘅

981@44...........

升緊
引曬熊
直上270
gogogo

比佢撚到狗咁..玩牛熊就要跳樓了

諗住食旗易食哂d野吉一日倉先

又引熊

腩

268熊仔埋位

好撚大波

唔好on9，今星期一定唔會跌，週圖點好陰呀

相信政府,唔驚!!

好彩跟岩個浪食到個m記加大
唔好彩就斬到你一頸血

ching 唔係q 牛咩

下次不如早D俾下tips

佢急抽掛

今日真係撚狗 返家鄉以後唔玩了

YES,走左了
我係同上面位巴打講
唔撚淆底

你快手食到200 點

同我升盡佢

隻眼緊係望住期指多過望住連登

高追咗牛 宜家好撚驚

中芯散水

兩個mon

你唔係267追牛應該都唔洗咁驚GE..留一注錢等歐美出制裁溝貨,應該就可以上返黎

屌 我都係

大戶散水 得返堆老散頂住

雙MON +1 一個開耀才一個開支牛,連登得1/4個MON

單日轉向打破升旗二傳說

高j 個班

981 GG? 去個廁所就-15%.........

原來7婆出黎講野

一通lag撚到仆街含家產。

買牛走唔到。

唉,大戶真係撚到老散一幢都無
點會266/267先黎追牛,升撚左2600點

開電視睇下係咪拎琴日千升攞景先

夾緊?

轉啦
琴日HSBC入都入唔到,支牛買牛熊仲要秒速
唉,真係唔生性

大戶作怪，ddos拖慢唔比老散走

其實升期易既前題係星期一要趺
好多個禮拜都係咁

一通朝朝頭一個鐘都唔洗指意入到

已經算好 今朝一開入走得快仲食到10格

知錯喇

收市咪又係升

但係已經唔知幾多個星期2都係升我估今日都微升

+400 個陣走左，升期易完了

沖完個涼轉左燈

升期易早洩

你去沖多幾次試下

中芯爆煲

笑鬼死
柒婆一出黎吹奏話呢排升市係黨安法帶黎o既繁榮
個市即刻倒跌400

腩又中

你係啲牛熊一個價位是撚但，但冰飲+3唔捨得嘅人嚟

玩daytrade就無謂慳嗰幾十蚊佣啦
大上大落日，平價券商實冧server，放早兩分鐘，走早幾格都唔只嗰幾十蚊佣啦

跟本係追住佢黎落佢面

仲諗住搵隻熊仔買
未搵到就已經跌左
咁仲買唔買好

有腦都知ON9,琴日又擴大警權同你講相信政府唔驚

大戶唔好氹熊軍開心

特價牛

今日死得人多

落佢面=違反黨安法
今日買熊嗰班人好危險

單日跌500

比佢抽升果棍呃晒

夾死哂D牛

先開左市半個鐘
已經通殺

會唔會琴日千升 今日千跌

最近牛係幾多

唔知又幾多人追沽呢

-100一棍打返上嚟轉燈
高J熊慘死

難啲 應該聽日先跌

果棍5分鐘升400殺熊兇狠到
真係明殺老散殺到痴撚線

平牛平極都係貴

有冇叻仔入到平牛

所以戒左港股買美股正股算

夾死老散 誰敢入市

又引熊 仆街 好彩無追

出現了，急速上下chok係開圍色呀！

條八婆臭閪唔係真係咁講嘛
又話升跌唔關事？

左一巴右一巴
CLS

DL已畫 望住黎牛

係呀
話呢排升市係印證外資覺得香港立左黨安法後安全
香港人放心xxxxxxxx

有冇機會上反呀 唔好放棄呀 比d力丫

高j熊

屌又早放左

淡友

又話今日升旗易

大戶又打曬交咁
推跌佢有錢齊齊搵啦

坐住舢舨聽住兩邊傳黎既哀嚎

...呢1,2頁好多巴打高追牛熊中哂伏..

差幾點殺埋268，邊有可能放生

唔跟上證

呢十幾分鐘精彩到呢

今日係呢個位橫行，今晚點齊人頭再開一邊殺曬

248試左6次先斬到

981有得牛未

牛b死了

開圍骰
左一巴右一巴殺傻散

劇本：
大戶食到咁飽，之後我估妹市玩燈制妹到3點半
再棍上引熊過夜，等啲傻散賭美國制裁
點知美國人冇料到，聽朝又高開300點食熊掌

咪升左囉
267喎

外賣仔400幾倍市盈率,ON9到一個點

本身唔斬，之後話投降個位人兄咩狀況

岩岩引熊喎 清

...唔好咁啦,個位巴打應該好痛

沽得啦呢隻垃圾

每當個市想跌
QQ總喺會企出嚟

其實市場賭緊乜撚外賣仔我當佢3年盈利增長10倍，全中國人都叫外賣唔出街食啦
咁都pe40倍都仲係on9㗎喎

輸左幾舊，引熊

之前500PE都係咁升 我就係望住佢個PE 一路熊比人打左N次靶

YES,托市專用,升市收埋,睇穿左佢

981 走幾轉好爽

143熊左,147止蝕左,之後就掂都唔敢掂佢

逢疊正疊三都整一棍

打開恆指成份股個page得中資升
頭幾隻都喺 中國xx

升1點都係升

睇番香港既股 無隻揪得

哩樣嘢真係痴撚線
成版紅燈得佢綠

睇黎要用返上兩個月既玩法啦
牛QQ 熊HSI

撚狗市
左一巴右一巴揮手區

玩燈制

又轉紅燈

直接牛A50沽HSI仲爽啦

熊軍可以坐穩啦
地心探險記~

好難捉摸呀!!!

咁有信心

冇信心
一買即夾

我睇你呢一百點妹幾耐

落緊

佢家下綠色燈又變返做紅色燈

好味 又5格

玩撚完啦..又話牛軍日日賺

你夠日日話跌1萬點

遠牛不用怕

而家隻隻都係遠牛

死燈神

波幅已經600點

252

估中左 終於都跌la

熊軍有賺好跳車

熔熔哈

跌得個100點好明顯係牛市健康回調
唔洗幻想會轉勢 建議熊軍快d走啦

Thanks

雙底 睇黎又準備細v

又引傻熊 唔洗5分鐘又升返

262雙底好硬

a50 drop to hell

升緊啦 熊軍快d走

已經過千億成交

流入

時事台見到
"剛剛本台收到報料

柏林圍牆起果時其實大把人係見到, 當時可以輕易走到,
但大把人食花生,覺得只係普通防禦工事

起好左就無可能走

我都分析過
陸路去中國-活滴器官
海路-鄉黑強手下黑幫獨佔>呃幾十萬>強姦搶錢>推落海

空路>其實年尾左右,無國安批文可能特區護照唔會上到機
現在係死亡音樂椅遊戲,可能年尾,可能呢一兩個月
無得再選吉時"

認真問,大家點睇時事台吹到會全面封關,每次出境都要申請許可?
個人覺得機會唔大

今日又2000億成交 玩咩

大戶真係好人又比機會上車

恒指升qq跌 恒指跌qq升

今朝高j 岩岩溝返d特價牛 宜家打和

半日過千億

我自己有思考過加埋朋友o既分析覺得黎緊港共會咁樣做

今日沽爆佢

但外賣仔仲有好多其他業務喎

今日唔係升期易咩

限聚令唔限出境架喎

小雙底都做唔到
睇嚟今日都喺咁先

引熊！牛GＥＬ！

QQ成交少左咁多既?
之前係恆指成交額10份1喎

咁咪整個小三底

全世界炒緊無7nm GE中芯

升...旗...

買左特價牛未？

信念升期易

好彩低價執左幾張美團lc升番

升呀

轉咗船啦

冇 我信念７５００

牛熊一齊升
打和啦~Supper!!

7500
咩價位?

6.52

隊長好樂觀

可摸意唔好撚新手

轉曬燈

晏晝千升

熊仔去曬邊

高位沽，仲贏緊幾百點，做麥鳩

補完即市裂口就棍上
睇來勢破270

直上270 殺熊仔

又跌返

排緊隊買m記加大

屌做乜鳩又轉燈

冇水托港股了

keep住輪流慘叫

咪玩燈制
同我全部綠燈

蘇圖蘇圖

唉，玩鳩我，miss左高位熊

一唔得閒就出最高位

262再牛上268

但係今日已經炒唔起

吉利仲有無位牛

牛牛吽

玩燈制玩左成1200成億

上下水先

呢個星期忙到痴左線

263似妹到12點

忙住開新鋪? 等左炸雞好耐啦

想搵個位入牛

地址係邊，想支持下

去到店面大聲叫做淡慘過做雞仲有冇炸雞換？

開左啦

第二波爆發
牛得

星期六巴

今日玩單日轉向?

升四百跌四百當回左

星期六日過黎試下先

有無招牌係必食

雞軟骨

新既排骨都OK

你轉左名

想食雞翼 btw你隔離間手卷都幾抵

陣間黨安的我坐洗頭艇咪

3月坐到依家終於甩到手

收到。我要曬

同葵廣同一間嚟？

跌唔落一陣又升

既然你認真問我都分享下我意見啦
首先國安成左之後,股市成交係大增,意味著有錢佬係BUY國安呢套
我認為歐美制裁似重實輕,最主要原因就係大豆侵,佢為連任而家直接奶共
全力阻礙反中
營商穩定,人仔走強,成交上升,走資港點變臭港
反之,10月開始侵侵就應該黎料搬弄全球經濟
我見你成日都係WORLD度討論BNO
我認同可以開離岸換英鎊做兩手準備
但目前睇,強國面對咁內憂外患都捱得住
美國點夠佢黎?
ON9唔帶口罩,示威浪潮未息,呢2樣野一日唔處理
美國就一路將個霸權地位拱手相讓
至於港豬安穩半年就唔會有抗爭架啦
我係政府而家一定係溫水煮蛙
連登仔推邊樣死邊樣
個個奶侵侵鞋底->大豆侵
屌9日落帝國->平你權比你BC
連登4大神話->全部變燈

可摸耳轉番燈俾我走

當調整左架啦,我等出埋制裁就ALL IN牛

巴打你買乜??

似9追熊

連登就黎變大紀完

譚仔”同譚仔三哥既分別

真心
金山究竟有乜咁好
點跌都好之後一定升番
就黎上到40蚊

老老豆豆我覺得CC台有啲言論係誇張左
例如用猶太人被納粹盡屠/新疆全面封城做例子
個人覺得香港點差都不至於無差別屠殺/全面禁止出境

無力升

Lunch後有冇得上呀

熊過lunch

洗乜理班中學生

你話呢

未發生事之前猶太人同新疆人都估唔到啦
作最壞打算無壞

用東德會比較接近

首先納粹同新疆集中營最基本條件係乜
政府可以控制任何野,佢地係外族
香港首先係國際金融中心,通訊發達,有錢佬同間諜仲有衛星電話
有乜冬瓜豆腐係禁唔住,鎖唔到消息
當香港唔再係國際金融中心,無外國人真走佬啦
先會有可能發生,烏坎而家有無集中營?
老實講,要擔心都係無bno ge朋友擔心
有外國護照/bno其實可以睇住黎食

熊奶奈奈

點解我揀咗隻好多成交嘅牛熊現貨出都無人接貨
啲牛熊係咪要掛低一格先有人接架？

剩係個堆外國領事館一日仲係度，一日都做唔到全境封鎖

子言巴係咪到 多謝你之前介紹隻阿里17876
賺左個double

琴日升咁勁，今日平收已經撐得好辛苦

隻牛熊係咪本身成交量都唔多

因為午間休市

39億算唔算多？

因為個市妹到輪商都訓著咗

我11:55開始掛盤賣啦
佢0.09
我照掛0.09 都賣唔出

一班人成日好認真聽中學生9up

慘啦 好驚一開市爆升

..0.09 即係近,波幅咁大都走唔到

本地大爆發 股市果然獨立

其實你買咗邊隻

下午轉燈俾我走 ok?

大爆發 又係時候爆升

美國每日幾萬新增都照升啦

好正常 , 證商唔收住
等隻證升1格先用你掛個價收 / 等隻證跌一格等你再掛低1格
試過掛現價 10分鐘都未收

即係要俾佢食一格

你玩個股牛熊,有時要食10格先走到添啦

今日應該又2500億成交..不得了

388 實升

今日應該上唔到聽日就難講

好少買個股牛熊

如果覺得唔對路要急走我通常掛低1格 , 奶過太多次野

你講個市上唔到 定我隻野上唔到

我而家個股先玩牛熊,指數玩期指
又安全穩陣唔洗食格食溢價

然後發現打字既期間佢又跌多兩格 無限loop

成日係咁

我已經無錢賺

無啦啦爆得咁嚴重
遲d又work from home
個個係屋企炒股
又升
入定牛先

我期貨未去入錢呀
同埋玩期貨 唔知點解我會忍唔住trade好多次

個市今日上唔到271
應該係早兩日加埋升咁多,今朝有人食胡先開始跌,然後有班散仔見到跌就驚死於是跟手放埋,其實睇返之前千升完會回調好正常
然後一直磨係班散仔又入返
聽日應該會繼續升,如果侵侵唔亂up,你隻熊聽日會有專業既卷商幫你進行結算

唉 發覺走唔到 都係算啦都係唔走
然後一直跌
相反 走到就會升番

lunch break冇野做係時候睇kiki & may條新片銅鑼灣donki今日開幕喇

我開頭都會
當自己係神咁,幾十點幾十點係度偷點
然後就不停左一巴右一巴輸鑊金
我而家玩指數有張大MEMO寫係隔離提我戒手多戒賭錢SET止蝕

我琴日都買咗啲正股
轉燈俾我走啦

我通常都係幾十點咁食
好彩嘅一個月都賺過千點架

揸緊信念掛高2格

賣

咁勁做乜唔繼續玩落去
細期玩到大期,大期玩到腩巴咁

買入價定目標價掛高2格

忍唔住手再掛低2格即走 , 半分鐘都唔洗又上返原本個價

上星期4勁好彩隻熊掛中全日最高位 , 到價即收左.
1分鐘唔夠插返3格 , 星期一啪埋. 諗起都一額冷汗

賺就幾十點上賺
蝕就幾百點
之後玩大期收左皮

梗係指目標價

第二波 三萬點

淡友又然

呢度有冇人用2800炒即市
起碼唔食價冇磨損先

2800=本多終勝
7749注

太大件..
手續費好金..

想當年有錢個時,1個月銀行手續費都交左2萬幾蚊

升咁少已經等於跌

Btw 林鄭今朝話完股市升勢代表大家支持國安法後即跌

好新佢唔好死出黎廢up啦仆街

外國護照都好，但bno呢班6年居留轉bc應該唔會長期開放

牛熊證啲仆街莊成日要低1格先收
其實嗰一格都係手續費

展望經濟再新出發之後再次重新出發, 爺西再放水100兆億救市, 上証10000點, 恆指100000點不是夢

美國夠破紀錄確診啦 一樣爆升
大戶已經炒緊疫苗 經濟復甦啦

上A我覺得係行緊政策性牛市
用股市分散其他壓力

肺炎第2波，困多兩個月喺屋企，網絡股升多兩倍
納d上試兩幻點，中美win win 雙贏

你話有冇咁撚橋，升完就爆第二波

消息?

圖表好過

265企穩先沽7佢

我認同BNO想走的話盡快走..
早買樓早搵工,越遲走越多人爭屎坑

無乜人

死哂

又轉燈

唔升 今次仆街了

早知聽你講掛高2格
我放左即彈2格

等!

定d黎

信念

講個壞消息你知, 彈左4格了

乘風破浪

我目標92，一開市已經94啦

而家直插1000點應該死最多人

一定夾到星期五

今週一定企到262up收

想搵位入7500 是否不智

我0.094走左

收大上影

唔知今晚多牛定多熊呢

以為你掛 0.09
有錢贏就好

妹到3點半先棍上引熊

棍上引熊係乜野慨念黎

插就快d, 唔好妹啦

大家人估頂摸底捉DHDL

利申:唔夠膽加注落港女度,得4手2800食下花生

啱啱加注咗落2834,睇好納D啲科技巨頭

今日牛軍一d氣勢都無，反擊啦。熊軍

你睇琴日千升完,但今朝咁多淡淡叫救命就知,好撚多傻散想估轉角位

紫巴
熊軍要你出黎帶領

同我大大力沽盡佢

過2日就返家鄉啦

啊 轉埋燈

牛ching，跟唔跟我一齊沽

快哦熊

錢係賺唔哂 小賺好過小蝕啦

跌定再溝qq牛

過幾日去試吓先，見下子言巴廬山真面目

走鬼啊

7500 6.52
要HSI穿落24800先返到家鄉喎,起碼要多條「新。國安法」先得喎

地產股表示：我唔淮港女升

QQ唔托市

Free fall
走鬼啊

爆疫情走啊

人踩人

又來呃貨啦
跌少少緊係牛佢

跌就1日 升就5日 屌你啦

50820走佬成功

快啲走呀
我幫大家頂住！

百幾點 返屋企車錢都冇

死守262
買上升旗易

收到
訓個晏教起身數錢

517.5溝到QQ 扯左

無貨又叫人跌落黎俾你入貨, 跌落黎俾機會上車又話股災, 一陣一棍上5百點個個又呻700又破頂點追貨呀

守住個262 三點掍返上去 比個機會丫

你就好我入唔到

又跌。。。

兩點棍上

趺返去250差唔多啦

點知佢咁好真係轉埋燈比我走
但係我早走咗

我執少少錢算啦
後面留番俾你執

玩撚完啦..今日千跌呀

走呀

唔跌點入貨呀, 跌多D 啦屌

彈左十幾格啦

明明每日贏幾舊水 但望返條大數仲係豬緊好多

我都係 贏粒糖 輸間廠 打一次靶要追十次

羸錢咪好囉..唔好諗咁多
我5月開始計條大數輸左10幾萬

我玩好細 衣家每日執幾百 幾時先30k

本身豬12k

3日就變返豬3k(賬面)

262硬到

以後搵順風車坐 唔好擋市

咪開口中,一講就穿

上證硬到咁，隨時倒升

買得大賠得大 我無錢玩咁大了 賺下生活費算

本細TOO 玩開咩多 我成日撚7200 7500
想搵隻多成交既正股買, 但本少無乜選擇
有承擔唔敢落大本玩

總好過我
岩岩一入牛就輸2格

日日春藥咁

嘩今日無端端爆咁多單

戒牛熊，食到正股水

me2

玩期指 你會發覺 夜晚走到好重要

好快彈啦2格

今日淡友終於威番日

262 都企唔穩

屌你啦 夾左成千幾點上黎回個啲啲

261仲硬

唔好燈

今日一手痕入牛就出事
應該磨下正股算

260 硬撚到

玩期指炸我

美期係咪唔使參考了

今日跌乜

今日唔敢入市 -6食左兩大棍就走人

250硬撚到.....

259 硬撚到
258 硬撚到
257 硬撚到
256 硬撚到
255 硬撚到
.
..
...
....
.....
......

引曬熊
準備爆上

有無巴打高追牛咁慘

有

又話升期易...雖然朝早真係升期
收市都升先叫升期易好嗎

有乜可能跌? 係咪報價壞左!!

高追牛至少硬食25-30格

推post巴，個底好硬，點搞

你個野壞左呀

240硬撚到.....

可摸耳唔好跌咁多

高追左 輸小小走人算 之後再黎過

呢個係人生嘅一部分
遲啲就搵番

兜巴“升”

戒啦巴打，發佐達先玩啦我都戒佐

做咩玩咁大 我同你差唔多年紀
-30k都已經唔敢玩咁大了

如果落返去257。。。

巴打放心,我輸左成球
戒啦,唔戒有排你輸

好友守都唔守wo..

26176-1 ig

我正股 牛熊 金 人仔全部都蝕呀
咪又係咁

你20歲仲好後生,唔好再掂了
作為一個輸到就跳樓既過來人用血淚黎勸你

賺夠拍拍囉友走曬啦

261硬撚到

拿拿聲升返上去比我反手做熊軍

20歲有10萬輸

28了,借番黎,黎緊2年幾都係白做,全部拎黎還錢
我20歲左右都係好似你咁,輸100K左右
你而家唔戒,出黎做野之後只會輸更多
一日唔輸到跳樓一日都唔會停

熊軍開始high high 地

你20歲可以輸成100K
我估賭性本身都重
我都知賭好撚難戒
但唔戒你只會走我後路,唉

我都覺，呢尾野，早試好過之後本多戈陣先黎試

我窮幾舊都肉赤
錢好難揾的，唔好成日睇牛牛d人貼牛熊圖，佢地輸左唔貼姐咁易發達就冇窮人啦

自從有一次熊QQ打撚左我一萬之後就冇再掂過牛熊
無撚謂

yes..我就係輸到貼地個個

我20歲輸100K果時都係咁諗
結果出黎做野一錢多,都係失哂控咁賭
我覺得睇人啦,身邊有個FD當年輸哂 Grant Loan 50K就無再賭
但我就一賭再賭
直到最近幾個月真係輸到山窮水盡就黎要跳樓先終於停到
其實如果本身賭性重,戒賭真係好難好難
我會講,一日唔輸到你真係認真諗跳樓
一日都唔會戒到,就算暫停一陣都只會復賭

你諗下返一日工得果一千幾百，牛熊最快幾分鐘輸你個本，返工辛苦拎黎賭，唔值
利伸，今日輸左幾舊，好肉赤

點解我型住氣球巴係賺好多

你能夠輸幾舊,證明你賭性唔重,甚至好輕
算係好叻
當然最好掂都唔好掂啦

依家斬手指了
十賭九輸，遲下等個市跌多d先買返正股算

曾經炒牛熊炒到net gain 1.5m
2年後得返幾萬蚊傍身..

玩咗咁耐
-12k收咗手
去玩美股更開心

intern人工得幾千
返完即刻搵份full time做埋暑假啦

其實又唔洗ge..我呢d垃圾都係想跳未跳之間..

我想跳
唔止1次2次浮起呢個念頭
只係淆底
希望捱得過呢關,唉

咁你有無戒

我呢排美股港股都輸好多
輸左頭兩次越追越輸
輸到接受唔到既範圍好即刻走啦
我呢排不停搵興趣搞下 引開自己視線 暫時有一個禮拜都冇賭過

又話領牛

ptu巴

3個月前戒左,而家都瀕臨跳樓
如果果時無戒,至少JUMP2次

鳩都縮埋

腩巴係極少數真係賺到錢既天選之子
我會咁講,如果係投資/投機,其實真係有贏有輸,有人會賺到錢
問題係玩衍生既老散,99.99%都係賭緊而非投機
而賭錢係必輸的

借錢賭錢都實輸
我睇住美高梅啲賭徒輸曬本 當場搵高利貸借錢再賭
輸曬 仲要比人押返香港
賭錢千其唔好用人地啲錢賭
用自己儲蓄一小部分賭過癮咪算

我有10 手 put 夾緊成千點，唔撚理佢

yes..唔怕你羸,最怕你唔黎..
同澳門賭場一樣道理
及早離去先係必勝方法

其實港股真係比牛熊搞"灣"哂
你話輪,etf咁學美股咪幾好..

係戒牛熊，定全部正股 窩輪 期貨都唔玩
我有一年左右無玩
覺得人生無晒意義咁
最近又炒番 都係炒下野先開心

我3月坐到今朝放左得幾千蚊算唔算好on9

走得好靚wor

3日升左千八點預佢今日會回調
聽日應該會再升

等埋制裁先入市,都係呢幾日

全部唔玩
一玩一定又失控

咁你黎淡友勸世架

可以做淡
明天千跌

yes,如果有1個老散睇到我慘痛經歷而離開呢個賭場
至少都係一件好事

Call番啦，冇睇咩

企穩咗250天, 做咗雙底

每次跌多少少就棍上返

等3點後棍上，當回左架啦

老貓狂出post托住個市

認真係想守住262
今日應該收262以上
但聽日就唔敢講

d 牛好平好想入

聽日千升

媽咪面繼承者

過晒氣啦老貓, 而家成個煩膠咁跌少少就推晒堆陳年post上黎

但係一年後（即係依家）無左班鳩佬同你炒

呢三個字陰跌係想點

傻牛下星期仲夠唔夠膽吹奏升期二？

係呢20分鐘都係跌

諗起今朝44$買中芯位巴打..

今日高位明日低位
唔怕

說好的一棍打上呢

跌返穿250天，係咪就confirm 見左頂

打錯左方向

講左單日轉向，沽老美嫁啦

熊軍！
Assemble！...

目標價幾多

單日跌700

牛左成日都無輸錢

肺炎再爆，聽日裂口跌500

做晒羊牯

今朝有冇人跟咗我

老美琴日開市見佢升300幾之後唔郁就知佢弱..
睇多陣就訓覺無落場
呢排道指弱弱地

個勢似想打翻落259

邊個似你咁神話最高低沽落黎賺足700點

35蚊我會支持下你既

美股而家得衲指頂住

YES,納指反而強勢
但係TQQQ我有D嫌貴無追

冇買啦
冇option既股好少掂

升旗易神話破滅

三傻入場 正

唔驚,仲有下個星期2

245牛應唔應該坐

朝早食左400 點

聽日就打你靶

250MA 止蝕

想沽返張

熊過請正評

乜撚野市黎

沽la 沽la

好撚驚 高追左牛 30格都嚟緊

不建議溝

山頂追牛

Strong put 熊呀

你老美，落返252 先講啦

即係要止了

朝早食左阿里10蚊 依家仲贏緊

今日開始炒肺炎第2波..上次由29000跌到18000
今次25000跌到11000

坐？

牛CHING..夾死你未

一買升就跌

2000億成交 趺600點
即係代表乜

朝早大貪9蚊無放到7200 (屌左自己成朝)
跟住唔使講, 俾大戶撚狗左一巴右一巴一輪之後
反手入左7500

有冇叻仔lunch 後熊左

隻熊差唔多成60格

佢賺少左者

肺炎前就跌 肺炎爆得最勁個陣日日升

260 好硬

lm

260

我都覺得差唔多
係時侯走
過夜實仆街

代表仲有好多傻散

今次比啲信念
冇7蚊唔走

聽日拉升劇本

我反而睇245牛今個月都打唔到靶
不過都係燈王之王意見

牛熊過夜請自重
衰過澳門買大細

好想坐 但無冇信念

我都20格今日應該走了

2015年玩法割韮菜

15年個時玩正股我都輸左幾萬蚊..diu!

走撚左 好撚驚

今次劇本好似差不多，等待考證
有少少經驗嘅，可以回想下2015年

我睇多陣

um..但15年無咁多災多難,無咁多額外影響因素

穿了26000

差d 比佢引牛

所以今次更短命

259硬到

強烈建議蟹左中芯ge巴打,自己set個止蝕位
中芯佢無實質技術支持股價
唔似qq咁可以坐到起飛回生
隨時係中國靈車翻版

唔食,起碼坐埋夜期先啦
話唔定今晚就出制裁

有冇熊過打靶仔

收市期應該跌一波

唔好出...一出就會升
萬試萬靈

收到風..今晚暴跌3000點

中芯又贏 跌10%

依隻搵人接火棒

等佢出制裁入牛

今日算唔算出左shooting star?

牛軍守都唔守下

今日高低位成800點

我覺得算

吉倉保平安?

睇淡但係唔多敢做淡,我吉吉,睇下玩唔玩夜期

原來係牛B死了

腩巴又贏700點 個個月贏幾十萬

261止賺Call
267再沽

allin熊

佢真係神話,1年就可以財務自由

啲熊好貴

睇圖會被撚 唔好睇圖就做淡

無事牛軍定啲實會再買番上去

以前睇圖信到10足10
而家最多信2成

驚閪咩 我係6.52接你落車

係味牛過先？

因為260穿左,下一站睇255..睇淡中,除非今晚夜期v返上去

我想坐 都輸咗咁多格 但不溝了

260穿左 有d驚

過夜熊啦屌, 疫情又黎過, 又可以千跌了

天選之子

收穿返257先驚都未遲

信一半 吉倉但唔做淡

牛到上嚟食得哂果啲先勁我自問做唔到

政府一萬 all in牛😂 信中共！

相信好多人個1萬蚊已經交哂比輪商

接近DL收

尋日2000億買上去
今日2000億跌落黎

走資，北水....

唔知想點

今晚熔斷

夾死哂d 散戶

今日高追果啲就止蝕啦, 之前買落有profit又未走既咪等多日, 我唔信聽日會跌1千點咯

但老實講唔會玩2日就趙完鬆

一手過夜熊 試水溫

無左3/1 profit

1/3

睇個勢聽日都係低開

我251坐上265
無食到261打左

今朝開市前所有因素都利好，包括外圍，匯價。
武肺就大家床木咗㗎啦。

高位put 落黎成千點
好友慘過做

呢D 咁既市游下水好過啦, 唔好過夜嘞
資金市要估頂都唔係咁易
257-258短期應該頂到, 到係回位買勝算會大少少
始終呢排裂口上容易過裂口跌

留得青山在啊；不好坐

一係就減半鎖左部份先, 但聽日如果又升番上去又會揼春, 不過要控制風險就無辦法

260咁脆

今朝一早近熊

係有d脆,無d掙扎

高開低收，咁大支陰燭，梗係追沽

我依家齋買正股etf，起碼個心有底，斷估唔會跌穿肺炎價掛

5.700

7500

ALLIN

好似262掙扎完

我都係穿左262就渣上去炒下格仔

same here

262守唔住就直接收皮

但下面24X既PUT好弱, 跌左六七十點都無乜升水

同馬會

即日做回吐，好似想再升

qq見512..好似好吸引咁

本來260-261就係過去兩星期既阻力位, 呢兩日資金市突穿左修正啫
暫時都未似大轉角, 仲係調整等彈啦

250天線大陰勁做孖頂，加全城唱好

尋日大成交升
今日大成交跌
打和

仆街支牛苦海唱淡

Super

收皮之前呢個價跳番上265-267都夾死啦
除非你子彈多度同佢搏埋270,280囉

真穿250 週
聽日再彈再沽

牛輸左20格

世上有吹牛同吹沽

騰訊美臀俾人抽乾無水

勁假想做返上26000？

如果夜期v返上去,隨時可以又gogogo

收市升番好多

信仰既考驗

逢高加沽

聽日高開 驚鳩

點玩先死最多人呢

直上272

簡單D上番去268-269再落番黎

今日大船應該係熊,聽日開市夾返300點就夠你地死

聽日高開再落？

應該好多人追左熊見今朝267(?)冇死就狂入貨

高位買左中人壽
跌左就黎10%

引熊棍上

我地睇緊同一個市？

你講笑? 呢隻長期廢股竟然仲有後生仔買
買平保唔好咩

今日跌足一日慌到做唔到嘢 望咗個市成日

本身賺變豬
臨收市前賣左一半貨

我甩咗一手咋 仲有九手 我唔預回本 只求聽日回少少輸少d

今日通殺，大戶做到野

有人陪我炒開心啲

買左一手應該走人定等

我熊左早走左

呢隻藍燈籠今次破唔破到魔咒真係無人知
BTW 一手就算鳩數啦

斬倉條友好似無甫頭

唔係叻仔 , lunch 前熊左 , 食16格止賺

頂住呀師兄

今日烏雲蓋頂?

係時候啦。今晚配合老美全面制裁

成交撚，轉勢再轉勢

之前喺淡友post見你贏唔少，定係我睇錯
btw,有咩方法戒？

永遠記住，贏得多，輸得都多

又蟹半年
今晚重打darksoul減減壓先

睇返好似贏少左 30幾格 ?
算啦 , 賭場日日開 , 有贏已經好好

半年咁理想

有個fd 差唔多10蚊入左7500坐到而家
點勸佢走？

7500由得佢坐啦

高j 牛軍一日冇一半錢

10蚊跌到落18000點應該會返到家鄉

2800姐真係落到萬八我咪溝囉

38格呀
我買左廿萬股架

我從來無贏得多過

一個人唔走係因為佢唔想走

信念唔夠

永遠止賺都係急急腳
止賺完 原來仲有好多好多水位
止蝕就最低位走
止完即彈

奈奈突然咁活躍

好耐無見奈奈

得7200先坐得 升無限 跌有限

鼓勵下你

59307, 上星期二 0.033我入左20萬股，止蝕走

10.x個陣都唔走/高追既人真係好顛
不過個陣好多人吹奏7500同吹會趺到落萬八
呃左唔少連登新手入市

7200、7500實際上係借緊錢
點解佢會做到恒指兩倍？因為個營運商做咗孖展
再包裝分拆出市場方便散仔買
點解會有食價？孖展要俾息，營運商要開飯

跌都係得26000點比你跌

跌到0點 ifc條隊會排到去邊個位置

終於到熊軍贏返日，但尋日的熊軍死哂未，捱唔捱到今日

我入黎係想了解下有無傻淡今朝268止蝕完同時反手

牛熊嘅本質應該都係輪/期/etf嚟
券商將佢斬件變牛熊證，方便啲窮賭仔買，券商賺個食價差

如果正正經經買2800要萬幾蚊一手，但啲近牛熊就幾百蚊都有得玩

好彩今日早上隻52340 0.15放到 過夜真係要頭1分鐘好好反應 依家0.094

有trade就多啲上黎
因為自己買完野好驚
要搵人傾下計分散注意力

我明明成日上連登

今朝應該都多人高J牛

我上星期隻牛賺左十幾格走 以為自己好撚醒
因為我之前未試過買牛熊賺超過5格以上
點知之後升左成百格

唔係期指對沖咩，咁係可以負無限

我嗰陣諗住跌到落萬六

一樣

都係買牛熊抵啲

有冇人揸左過夜⋯ 揮揮手

如果 1000 蚊以上一格既話 , 穩穩陣陣執 1,2格已經好正啦

其實牛熊都係day trade 好少有人hold 到幾晚過夜嘅

現實係「穩陣」咁執一格都極難
通常係成功執十次，然後一次輸返有突

尋日畫k 線圖條友去左邊想請教下點解會跌

今日散水

牛過

今日唔計

佢話無跌既理由

牛過 牛gel

試過買$1000/格
蝕左11格走
之後倒升十幾格

買得大個心態就會唔同

2800係夠哂正經 你本多又想穩穩陣陣食少少咪玩佢囉 反正如果2800死 應該有超過九成人陪葬

真
倒升係隔左幾耐既事 ? 過一晚夜先倒升 果種壓力係頂唔順

今日雖然係烏雲蓋頂, 但10年圖睇落都仍然係上升緊, 無跌既理由

ching , 識玩

人地搵夠移民可能唔會再返黎，但掉低左必勝方法比我地呢d 窮閪真係消灑

想問坐淡倉期1300點個巴打係咪大勝

爽 今朝清哂全部港股同7200

尋晚投左降，好似係

坐兩年應該得既

點坐兩年，你買跌喎一定會跌?

唔知黎緊呢兩年會發生咩事
可能出現大量走資

睇錯就斬啦，又無息收，坐黎做麥鳩
你反手2800, 都可能追得返

又輸200萬美金